點睇cc台話白俄羅斯要求叫白羅斯就要跟，任天堂要求叫精靈寶可夢就屌晒老母

正名: 人哋叫白羅斯(Belarus)唔係白俄羅斯

#11 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

巴他蝶手足飛咗去邊？

乜水

我白羅斯人都睇唔過眼cc台手足對事不對人

又歧視黑人BLM

你白餓羅斯人識講中國語？

屌 當我冇開呢個post 拉

波台狗成日吠

又秒cc台班細蚊仔

如果多啦A夢係今時今日先至改名，我估都會畀人屌到飛起

btw，我真係叫開白羅斯，因為我阿公有白羅斯人血統，希望大家尊重白羅斯人

宜家咪俾啲00後細蚊仔扮大人，講「係叫叮噹唔係叫多啦A夢啊」

我老豆白羅斯出世 我自細係明斯克居住

呢樣我可以證明 我係明斯克讀小學 希望大家尊重返我地白羅斯人

有冇講錯先 唔好雙重標準

咁你就唔好溝俄羅斯妹啦25

企後面白衫條友幾型

痴撚線邏輯 你幾時玩過白俄羅斯呢隻game呀？ 你對佢有咩感情呀？ 寵物小精靈係咪一個人呀？

咁明斯克教育水平幾高 你中度都教到你變輕度

我老婆有亞美尼亞人血統

咪賓嚟囉

你幾時玩過白俄羅斯呢隻game呀？ 你對佢有咩感情呀？ 寵物小精靈係咪一個人呀？

即係你係對game定係人先有感情？

你四份一白羅斯人，四分三元朗人

條友講完成句我都唔知up乜 我工場啲手足組織能力都好過佢

你似大雞樂，一比人串就hang機

咪屈，我係一個有少少白羅斯血統嘅冰島裔克羅地亞人

你100%忽然球迷血統

我德甲神鋒芬保加臣6年球迷

波台狗真係好撚煩

米屈
#2條撚樣未比人串就hang咗

咁你提出理據反駁啦，定駁唔到？

咪屈啦 冰島人踢波係兼職 冇人踢主流聯賽

Respect 賓哥反熱血

勁屈追求自由嘅論壇無言論自由同討論空間

反死火弟？

佢學山神咁唔收錢踢波

不嬲都話cctai惡過共產黨

佢愉我名 我同佢反左面

咪反

愉得好

仲有
當年一改做寶可夢
TVB就唔買嚟播
跟手將啲舊TV放上myTV Super
照用舊名舊配音

tvb勁黃

我冇講錯

佢屯門 你柒咗